一星期兩日，真係好真攰，我求下你地罷工啦

1.既然抗爭無底線，點解打工要有底線？
基本法26條，賦予罷工既權利，唔該全人族罷工，等香港無了期空轉

2.我地已經犧牲左好多兄弟，點解你連犧牲份工都唔敢？

3.沒有國，那有家，仲諗供樓xxxxxxxxxxxxx，唔該唔好咁自私

4.全城罷工20日，有用過勇武20日

5.再鬥街頭抗爭無乜用，罷工啦仆街

唉，打撚錯晒d字，求下你地罷工啦

8月5號大罷工

有撚兄弟咩，個個鳩噏，有邊個肯出錢出力揾律師呀？全部癈人大隻講

我覺得可以呼籲 但唔好迫人
你自己睇下日本學運失敗 就係右派騎劫成個運動 批評負出少的人
迫人用道德高地綁架同你罷工係無可能 話人自私只會更加無人會罷
重會對你反感

戇鳩，無名無身分證，無資料點幫你搵？
自己記電話打比星火、民陣啦